買個夾萬放貴重物品得唔得?

啲重要嘢緊係放夾萬，唔記得密碼

唔會癲到鋸開你個夾萬下話

冇咁易比人搜到

點解唔會癲？